屌你民安隊喺度幫狗做嘢

另一班垃圾

連登嘅冷氣軍師，想幫手又冇得發夢嘅，
唔該幫手上Twitter，Reddit幫手！

前線搏晒老命同班警甴對抗，
你哋唔係連撳幾個掣都懶呀嘛？

Retweet + Like + Reply
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
美國議員繼續為香港發聲，大家快啲去回應支持啦～

！！！提出法案嘅Marco Rubio話有好消息！！！

！！Marsha Blackburn 繼續撐香港！繁體中文出沒注意

！！Dick Durbin促請Leader McConnell 就法案進行投票！

！！Rick Scott連發兩炮
！撐學生
！鬧黨媒

！！眾議院Jim McGovern話唔好各打五十大板

－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
更加多嘅任務可以去 /task 做任務。
admin團隊會持續更新任務列表。

呢啲唔好理，對準政權

佢哋收工返總部得一條路，不妨幫佢哋OT呀！（人有得徒步行，裝備徒步搬好辛苦㗎！）

都係嘅，依啲日後先理

已FC

民安隊明天call out ，做第二批秘密警察，幫狗清路障，民安隊總部候命
時間：07-1700
地點: 香港各區
👆琴日傳過嘅

澄清：
民安表示佢哋唔背這個鍋
民安隊好多人都係兼職幫手
工作性質同警隊亦唔一樣 而且入面有好多都係黃

已證實上頭受到來自機電工程處既call 要幫狗清路障

已經知道個call大約既內容係
每日派40個人出去幫手
聽日係荃灣區
後日係元朗區
再最後係北區

雖然紀律部隊有黃
但都係廢老深藍多

Source?

民安隊今個月連ot錢，係咪有8萬人民幣？